其實暫緩唔係你想像中咁差

林鄭由不顧一切去到暫緩絕對係一支強心針，老實說講69，612之後好多人都好氣餒，因爲努力過後政府完全唔撚回應照樣堅持己見，完全唔撚回應我地既訴求，所以今日林鄭既暫緩決定證明左班狗官係會驚，驚我地呢100萬人引發出黎既壓力，證明左我地既努力係冇白費架，千祈咪撚放棄，不撤誓不散！

政府唔撚係蠢，話就話有另外沉默既500萬人支持修法，咪撚on9啦，一係就唔o係香港，一係就支那新移民，一係就只顧自己既井底蛙，呢班所謂既沉默500萬人係唔撚會為左政府企出黎，呢班係無撚腦人云亦云乜撚都唔知唔識好似蔣麗芸之流既廢柴，政府根本心底裡明白口講果100萬係小數滋事者係荒撚天下之大謬，你咁撚有信心今日就唔柒會暫緩啦屌你個閪。

聽到暫緩呢個消息後身邊一定會有好多人立場開始有動搖，有袋住先既心態，絕對正常，因為我都好撚明白冇事不如返屋企仲好既心態，但sorry今次真係唔撚柒閪讓得步，大家洗腦好軟好硬好，一定要講俾呢批有動搖既戰友聽：呢個政府唔撚信得過，警 狗 未 撚 受 到 制 裁，同埋政府仲係以示威者係搞事者呢個message利用cctvb呢啲垃圾新聞台去灌輸俾一班大眾無腦既港豬，所以聽日一個都不能少，暫你老母閪個緩，不撤誓不散，我地絕對唔係小數人，我地絕對係有影響力引發壓力俾班狗官！聽日兄弟爬山，各自修行，加油

PS 616大家保持警覺，照顧好身邊人